想問下係patreon買黃絲相算唔算支持黃色經濟圈?

研究左幾日
法國賣到風生水起個幾個有個共通點
日日係IG貼文宣 屌政府 屌黑警 屌林奠
係自己人黎架 應該要多D支持
幫襯佢地=支持黃色經濟圈
再鬧佢地姐係屌自己人
個個咩SIGMA再出片姐係同我地黃色經濟圈過唔去

佢地賺到果d錢
最後會去到邊？

下.. 又要分有幾深?
助長佢地等黃絲屯門娜娜個D無人幫襯先係重點

藍屍屯門娜娜先岩 打錯字
SOR

樓主深黃 follow了

屌奶星講到要出錢就無人出聲

好似youtuber 係Patreon 咁
不過要有野睇

黃色性愛圈

班友雙重標準到 屌龍門難食就係分化

又督中拉登仔死穴

講到尾要比錢就扮睇唔到

想同樓主夾份支持黃色電妓圈

笑貧不笑娼
你情我願又唔係偷呃拐騙 唔明有咩好屌

一路叫雞一路叫口號

有人討論今晚叫邊隻雞好
之後其中一隻雞話你物化女性
仲要用呢點黎道德綁架到你要比人公審
咁都唔明有咩好屌？